小學生就睇清黑警所作所為, 我的志願仲寫咩好

睇完更加要做警察打橫黎行

一樣，但做署長
細路仔最怕多嘢做同埋要負責任
坐office點人，唔洗自己做
卸落下層永遠無獲孭
完全fit 晒